荃灣男違隔離令外出食車仔麵 警員聞其發燒即退後10米

警員得知該男子正發燒，立即退後10米。（蔡方山攝）

發燒的何姓男子違反隔離令外出食車仔麵，被食客舉報，遭衛生署帶走送院。（蔡方山攝）

衛生署人員發現該男子正發燒。（蔡方山攝）

上周四（19日）起所有由外國入境本港者均須接受強制檢疫，但政府發現最少有41人涉違規擅離居所，特首林鄭月娥昨日（23日）亦稱：「小部分人故意違反家居檢疫令，出去打吓波、食吓車仔麵，而導致社區爆發，我請問佢哋對唔對得住呢班（抗疫）同事？」至今日（24日），再有一名正發燒的男子違反隔離令外出食車仔麵，被其他食客發現及舉報，遭衛生署帶走送院。

事發於凌晨零時許，一名24歲姓何男子偕數名友人於荃灣路德圍一間車仔麵店內食宵夜，其間一名與他相識的食客發現何男戴有電子手帶，立即報警。警員到場時何男已離去，於附近兜截，發現他與友人於便利店購物，警員禁止他離開，並將他帶至店外涼亭，通知衛生署到場跟進。當時何男無佩戴口罩，及後致電友人帶來大量衣物、鴨嘴帽、雨衣及口罩給他穿上。

由於正值深夜，衛生署調派車輛逾4小時才到場，其間何男的友人不斷在附近叫囂，又阻擋記者拍攝及威嚇「打電話叫人嚟」；及後亦有十多名男女到場繼續叫囂及阻止拍攝，需警員調停。

衛生署人員到場後為何男探熱，發現他正發燒，在場警員聞訊立即退後10米，何男辯稱「著得太多衫」，脫下衣服後反覆探熱，惟結果一直顯示他發燒，衛生署即召救護車到場，將他送往仁濟醫院治理。

衛生署調派車輛逾4小時才到場
大陸講緊15秒已經會奶野

警賊是唯一執法部門，逃兵是要處決的

Ten Miles!

垃圾

真係有人食車仔面

3萬thx

怕死到

cls...

Errrr....我建議你拉闊啲個畫面去睇

發燒出街係唔岩架（btw，手足喺狗面前做得好）
3萬中招，thx

成身攻擊性武器都唔拔鎗?

呢條友醒
有黑驚襯托就冇人屌
Spin曬落黑驚到
一陣放翻出黎繼續播毒
底都唔洗起

都啱既，做陰質野太多，驚有報應

由於正值深夜，衛生署調派車輛逾4小時才到場，其間何男的友人不斷在附近叫囂，又阻擋記者拍攝及威嚇「打電話叫人嚟」；及後亦有十多名男女到場繼續叫囂及阻止拍攝，需警員調停。

黑社會黎？

呀
死黑警
又唔做野
又唔讀書

個10幾個男女友人唔洗隔離咩？

有冇記者放佢哋個樣出嚟

警員得知該男子正發燒，立即退後10米。手足好波

如果係手足，可以將深喉口水入落雞蛋入面，之後要點做就唔講了

佢個個位行去仁濟醫院廿分鐘都唔使
架車搞咩咁遲嚟？

推

4個鐘都中撚左，仲退後有咩用

ten miles

忠誠勇毅

唔係stand by, 收到call先起身, 跟住搭車返公司, 執野, 再揸架車出黎.
屌, 的佢上警車啦

銘陽？
仲乜攪黃舖呀dllm

條友落去播毒正仆街

仲咩唔制服佢壓番狗屋

突發！荃灣地鐵站有條死靚妹違反隔離令，走去搭地鐵，大批消防人員到場，氣氛緊張……

相反政府就要消防企到近一近

累到黃店做唔到生意消毒
同場食客又要隔離
黃都要屌到佢仆街

手條撚足咩 自私mk仔 去黃店播毒
重要專登唔帶口罩 同黑警一樣係仆街

真係要拉到好闊先見到D狗

有乜辦法唔社區爆發
真係多得你哋唔小

加重罰則
如發現外出 罰款一百幾十萬
坐一年半載

剪斷手帶仲要出埋街嗰啲全部係手足嚟 連登仔一定大力支持

"及後致電友人帶來大量衣物、鴨嘴帽、雨衣及口罩給他穿上。"

帶D黑衫黑褲黎扮手足?

啲黑警只要聽見有人咳就即刻彈到好遠

發燒都照出 啲frd一係俾佢過咗一棟 一係就好想試吓中肺炎攬炒

唔好咩人都話係手足
同埋就算係手足 佢本身做錯嘢 都要屌

呢d撚樣點解可以咁自私

食屎大

黑警唔洗做！

多謝手足，捨身染狗。

條友見警察唔敢埋身應該即刻走睇佢捉唔捉

連公司班老屎忽都笑佢地廢柴

救護站遠過仁濟

打人就凶狠，抗疫就碌撚

直接咀佢啦， 仲俾佢退10米

最英勇不嬲都係黑警架啦

垃圾狗

仲唔快d開槍打撚死佢？

聽琴日林奠媽媽話
有病最緊要係去食車仔面

彈開10米比佢走佬點算

瞓咗幾多日？

香港做家居隔離全件事根本就智障

隔得離就有最壞打算隔離者係病人，香港高樓大廈、舊樓係咪一個正常隔離地點

間便利店無人理？有無講係邊間？

垃圾黑警

垃圾廢狗， 屌你老母呀

下次我發燒就去貼連儂牆，再自己報犬等拉

乜都冇齋貼，最多罰我幾千，不過成間狗屋就變成肺炎集中地

手足嚟

有病發燒即刻去差館嘔灘血

累人累物

路德圍個邊得１間７仔

五體投地

公安同志要勇敢點才行

too late

死去搞藍店啦死賤種

荃灣原來好多仆街

屌 路德圍果間車仔麵良心餐廳嚟

攬抄手足黎

係咪藍店？

廢物

垃圾 平時示威嗰陣打人就識

又話忠誠勇毅？

黃呀

如果係良心店見佢帶手帶就趕咗走唔做佢生意啦屌你老母閪

黃又點撚樣，見佢帶手帶仲比佢入鋪食野正仆街

忠誠勇偽 退開十米

邊間車仔麵？銘x 定地xx

可以對警甴講: 自己人呀

果幾隻狗無10成都有9成奶左野

4小時咁都唔中我比碌鳩你含啦

真 手乜撚嘢足戇鳩鳩
乜柒都攬上身把撚咩
唔隔離 唔戴口罩 仲吹雞兇人？
拖去打把就差唔多

有2間喎, 其實係邊間出事?

有冇人知衛生署個舉報熱線係幾多號

我支持
口罩已除
我都唔明大家一面要攬炒
一面搶口罩係咩玩法

班人永遠唔識兩邊都屌

忠誠勇毅。。。邊撚度勇呀，睇過

攪錯呀,除口罩衝向班狗度丫麻

隔離po有相
低調撐手足果間出事

我櫈佢叫外賣間車仔麵慘
但建議佢可以行近啲班狗

點解衛生署冇眼罩咖

林鄭好勁 預知未來

路德圍附近果間車仔麵係咪好似有間係黃

不知到可否有的喝香賓？

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

逃兵要打耙

發緊燒既仍然家居隔離
而且重落到街
呢位仁兄篤爆左政府有幾廢

你都識講 警賊丫嘛

Self discipline

吊佢老母去食生架啦，影衰本土車仔麵咪撚影衰我地呀

面你老母

: 10 miles

衛生署嘛，又唔係仁濟醫院派人去
醫院就醫管局
救護車就消防

係
所以咪話條友醒

佢班朋友已經做咗隱形毒王

律政司根本應該重判，殺一警百，坐半年都好應該，呢啲又唔見佢快快手拉上庭

Mk仔

累到間黃店你班友仲話最緊要人有事

我咁撚多靚裝備，又唔撚衝上前，咁啲裝備攞嚟做咩

21251122 好似係

777尋日仲敢講話係黑警截查違返人士

警員得知該男子正發燒，立即退後10米。

違反隔離令我覺得要即時坐3個月監加罰10皮先有阻嚇力。唔洗審即判。

（咁當然係隔離左証明佢冇事先放入去坐監）

唔係大把人理得你啦....

勇？邊撚度勇
與民為敵
滿口謊言
臨陣退縮
係得堅持叫雞唔比錢叫做有啲毅力

上次有條友咪去食車仔麵cap左上連登比人開post囉

仆街住荃灣，好心有病就死返屋企啦，呢啲人真係社會廢物

反而想知佢叫出黎個班叫囂friend知佢發燒咩反應

21251122 21251111

手足黎？

發住高燒都死撐住...要去食車仔麵

佢講左咩

實情係自私mk仔 咁都當手足 連登仔都幾好笑

渣

驚鳩咩，畜生無咁易中肺炎

咁ON9, 著長袖衫就鬼睇到咩

社區報出版計劃要大家撐

退後十米好誇張囉，驚成咁

屌你老母佢班朋友都應該被制裁啦
明知條友要隔離仲要同佢出去癲
捉撚哂佢哋入隔離營就啱
知情不報/幫兇應該都要被處罰先得
仲要有警嚇性先有用
仲賤過班蝗屌佢老味

林鄭做左先知？

入嚟就係為咗睇淆底狗

在場警員聞訊立即退後100米

毅進仔正垃圾

手足中招係會去狗屋

荃灣已經第二個隔離人士外出
仲要都係無戴罩

有啲可能仲未畀人發現
如果荃灣case突然暴升
實關佢哋事

手足

佢地係咁撚廢架啦 又唔係第一日先知

逃兵 廢柴

何男的友人不斷在附近叫囂，又阻擋記者拍攝及威嚇「打電話叫人嚟」；及後亦有十多名男女到場繼續叫囂及阻止拍攝，需警員調停

黑警面前都咁撚惡

食藍店，報黑警

不知所謂

仆街尋日啱啱食完銘陽應該唔係掛佢幫襯會送口罩

槍係殺不死病毒，所以差佬先咁驚

警員渣嘅

果個位最似沛公隔離果間出嚟

啱架，唔拉闊D真係見唔到班狗

香港人最重視錢 罰夠一百萬應該無人會出來

另外有無人知 家居隔離啲屋企人可唔可以出街？

車仔面shop rap duck

正衰人

其實係咪應該報警先

廿幾歲都咁撚仆街
唔隔離唔戴口罩仲落街

條仆街唔戴口罩又發高燒，係時候諗定呢個群組叫咩名

警犬果種廢真係形容唔到

呢兩個係所有查詢嘅熱線，唔係督灰熱線
打過去等勁耐都冇人聽，最後話唔夠人手轉咗去1823到

無撚用，3萬thx

呢班死仆街留學生

可以督灰架 我打過 佢會問我舉報條友個名/歲數/出咗去邊/住邊之類既資料話跟進 多人舉報就會做野

其間一名與他相識的食客發現何男戴有電子手帶，立即報警。

好快死晒唔駛煩

唔夠人手係因為俾連登仔打爆咗

點解要做黑警?
巴閉law 存在主義 無聊
我唔妥你 可以拉鳩你
我唔鐘意你 可以姦咗你條女
o靚仔你啤咩呀 依家屈鳩你襲警啊
衝擊我
衝擊我丫 衝丫
我屌你 你屌我 點呀
你見過謝振中未,你見過鄧炳強未呀
你話鄧炳強係你偶像丫ma 你見過鄧炳強未
毅進揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢就來俾人清算
你知唔知佢親眼睇住水炮車俾人屌， 佢屌唔到
你知唔知毅進仔諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做毅進仔
佢唔想做黑警
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有部水炮車 我都有
其實 有冇夢想 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 做得黑警 無得返轉頭ga

直接999唔得咩?

捉晒呢班mk去支那就岩晒

之前未檢控過呀嘛 依家可以直接報狗

車仔面老闆:

佢地開緊肺炎p

errr.......我地同事預測到佢會向後行多十步，所以預先行過去以防止佢逃走。 當然，係電光火石比卡超之間，估算錯誤都係難免既，我對同事既專業判決感到鼓舞

著長袖衫
你當班伙記有X光眼？

以前驚病毒攬炒
依家真係睇化左
尤其後生抵抗好既其實有病毒未必係壞事
睇下邊個驚d
完全係回力鏢

發燒仲出街@@

有無睇新聞 咪話坐半年及罰2萬5囉

狗屎垃圾

有無人起到呢條撚樣底

技能解鎖

個10幾個男女友人唔洗隔離咩？
個10幾個男女友人嘅屋企人唔洗隔離咩？
個10幾個男女友人嘅屋企人嘅同事同學唔洗隔離咩？

痴撚線 發現佢個陣仲要係冇戴罩
擺明係專登播毒

唔係講錢，講緊家居隔離個配套

冇配套就咪撚叫隔離咁口響
1）條友肚餓咁點求其叫外賣仔送野食？之後個外賣仔又送其他客？
2）間屋排污系統合唔合格？如果佢住劏房又點搞？如果佢合租又點計？

求奇叫佢縮係屋企就叫隔離，件事真係痴撚線，好彩隻廢炎垃鳩圾姐如果係中東沙士咁就仆得街

Dllm, 發燒重出街食飯

逃兵係咪嫌香港唔夠亂啦

搞死班狗

警狗做乜逃兵呀

由於正值深夜，衛生署調派車輛逾4小時才到場，其間何男的友人不斷在附近叫囂，又阻擋記者拍攝及威嚇「打電話叫人嚟」；及後亦有十多名男女到場繼續叫囂及阻止拍攝

隔住個mon都feel到個場面有幾柒

係囉，明明荃灣無咩確診病例，爆都係港島，多得呢班人唔少

呢啲人即刻打靶啦，害己害人

間野應該要消毒啦

老大：屌你老母肺炎約我出嚟食麵想惹9我

忠誠勇毅
柒出國際

點解唔由路德圍退到千色店

有人扑濕應該全民叫好

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔笑黑警住先
而家條撚樣特登播毒 班fd 仲吹雞 黑社會嚟㗎？

當時何男無佩戴口罩，及後致電友人帶來大量衣物、鴨嘴帽、雨衣及口罩給他穿上。

偽政府警察只用來殺學生殺年輕人
冇其他作用

條友錯就錯在唔應該堂食而係要買外賣拎去狗屋食

當時何男無佩戴口罩

忠誠勇毅，不知所謂

路德圍3間，呢間荃興徑豆腐花
喺藥房嗰邊都仲有間
39M巴士站嗰邊都有間

忠誠勇毅個勇去左邊
BTW 3萬, thx

退去愉景新城縮返入狗屋

到底班狗有乜撚用????

支持啊sirselfie張先啦啊sir

黑警咁撚廢

打市民

驚就唔洗做？ 黑驚真係垃圾

是咪應該開始搵/叫學者寫番D認真ESSAY去證明冇撚左狗對香港係冇乜影響

拉到勁闊先幾到”忠__勇毅”

笑死。。

先睇到**

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

條友跑走我諗班狗都唔會追

唔係黃店喎

林鄭話 落街食個車仔麵 都可能有社區感染 問違反隔離令d人對唔對得住醫護之類 扮同情

叫囂就收收皮先啦係咁撚夠薑就直接郁佢哋啦廢柴

手足黎

即刻革職先啦廢柴

黃店嚟
睇吓Wolipay

林鄭尋日先講：香港人多外出用餐，我們不能禁絕他們的權利

咁去吧飲酒其實都係正常權利 , 要公平應該全面禁止堂食

手咩足呀？佢去食車仔面，同佢一齊食緊嘢嘅同埋店員全部都有感染風險。如果冇人報警，有撚機會見狗咩？實係食完就番屋企開p 啦。

忠 _ _ 毅 就真

忠係對中共的忠 毅係毅進個毅

佢地真係驚死全家
到時俾人笑死
所以會特別小心

其實著長袖衫
長袖外套咪唔驚比人知

垃圾 江永祥仲話咩警察無退後既理由 收皮啦垃圾話緊你啊

忠誠勇毅喎
邊忽勇呀睇過？

狗真係狗

我會直接報警

我都唔明
第一個就要屌24歲條友
廢老無讀書自撚私就話啫
呢啲年紀都咁撚樣
係去就去差館啦食乜撚嘢麵

唔知驚方訊息王喜換唔換件恤衫

生化武器就唔掹槍

普通人就係咪都掹咗先

係

佢啲朋友真係多得佢唔小

但冇乜人屌冇乜人諗住起底
淨係笑黑驚

好大機會是連登仔

真心一問 其實明知自己偷走出去食野
班仆街都唔著長袖 或者帶啲護具遮住
係覺得條帶好型定真係本身弱智

睇過佢播無線播大陸劇
而家話係黃店
起碼貼隻連豬喺門口啦
同我地就講係黃
同其他人就唔講
食兩家

多謝你個建議
佢地企到太遠
我拉闊咗個畫面先見到佢地

但係都無咁多地方比佢地隔離
叫佢地屈係屋企已經係最佳選擇
唯一可以取代既真係住劏房/間屋太細
個啲要佢地住駿洋邨

//涉事車仔麵店開業3年多，現時需休業一日全面消毒。老闆娘李女士稱是首次有違反檢疫令的人來光顧，直斥何男發燒仍違令外出，行為極度自私，「留返喺屋企，唔好出嚟害人啦！」她認為最緊要做好防疫，已叮囑員工多加留意客人有否佩戴電子手帶，但認為相當難，稱：「佢著長袖衫或者剪咗手帶，好難留意到。」//

全套高規格保護裝黑警：有病，咪上車

正喎！

其實係隻廢炎太垃圾，你地先接受到咁樣家居隔離

如果致命率、重症率升多30%直接離島隔離先最正路，社區隔離傳染病真係大笑話

留名等歐美班傻閪半個月內面對現實：經濟重要過對抗垃圾廢炎，

多謝手足

點解可以仆街到咁，個d仆街如果無明顯病症覺得自己無病都仲可以理解，但呢條撚屌發撚晒燒都仲要落街？

你自己無病都應該少出街
仲食乜撚車仔麵
就算黃店都係最多叫外賣

好似係銘陽
黃店黎
大家睇住唔好比佢汁笠

柒婆 : 大家好 由於市民唔合作 車仔麵緊急令限食!

黃店車仔麵檔好慘

希望捱得過

告9條賤種陷家鏟

聽日開返去大力懲罰啦

班友人都ON9
知道有燒仲出去幫手

有食客見到報警，點解食客見到，店員會睇唔到？

正一賤種狗

搞黃店死全家,間野幫過手足tg放題個排比手足入去舖頭避,仲免費每人送杯珍珠奶茶 再借埋廁所洗眼,本身收工都整埋碗麵俾大家食,依家每次食完仲有$3現金券,又好食,少/無味精